我發現有中国投資嘅電影大部分都有一個共通點

就係都會有隻好柒嘅CG「吉祥物」

唔想搵圖，不過MIB International有，其他電影都有，睇過就知我講乜

長江7號

北京奧運

係

景甜

QQ牛奶

MIB嘅話其實有就唔出奇嘅